824 觀塘 VS 觀塘-智能燈柱 ///討論篇!

首先, 大家睇咗呢條片先

如果睇過, 或者知道內容咁就最好啦,
如果唔想睇, 就直接當 係超長距離監控人面識別系統+FRID 功能

相信大家都唔想生活係新疆集中營既生活方式。所以!!我哋肯定要諗方法阻止呢D 恐佈燈柱
今次824觀塘, 有冇手足諗諗計, 搞搞D燈柱呢?

唔好拆燈柱呀，千其唔好呀

點解你同我諗既野一樣, 我就係想叫大家唔好拆燈柱呀
連噴個鏡頭都唔好呀 , 噴一噴,幾秒搞掂, 但好似好高
集思廣益!!!!

幾多條都冇撚用

唔係驚824 係唔想每日生活都比人監控

我冇睇清楚靜係以為個Rfid 原來有cam

不過有cam都係大勢所趨 但仆街在呢個政府會拎黎做咩

有冇高手可以諗諗有咩方法整整d燈柱?
趁人多做嘢方便d, 有掩護

你仲忍？